李彩燕同李彩玲到底要點分?

屌你老母D基因強撚到

中間

屌你老母尾4果張

再生多個我都幾肯定會係三胞胎

ching 唔好block我

🤥🤥

我只係學喪清講野啫.
..點解要block我

一睇就知兩姐妹都係會靠性格吸引

導彈ching

李彩華呢

笑死...導清老友又係到搞搞陣

早知唔留言啦今鋪捉蟲

屌你老味笑撚到我

樓主我屌你老母！

中間有2位

點解要虐待自己

Cls